警子女獲派警報器 防校園欺凌

【本報訊】警察連番濫捕並暴力對待市民，令警民關係嚴重撕裂，警察員佐級協會聲稱有警員子女淪為欺凌對象，更擔心下星期一新學期開始，校園欺凌情況加劇。警方有鑑於此，近日向警務人員的未成年子女提供個人便攜式警報器，以便他們一旦遭受襲擊或欺凌時可以使用。

相關新聞：遊行被禁 今日自由行

增舉報機制轉介教育局

消息稱，是次派發警報器由警隊人事部負責，前日起一箱箱數以千計的便攜式警報器已陸續送到各個警署，各級警務人員可按其18歲以下的子女人數，領取每人一個的警報器。該款警報器在按下時可發出響亮的警報聲，讓警員子女於新學年應對校園欺凌。

據了解，警方同時設立新機制，讓警員報告子女遭受欺凌的事件，並會將個案轉介予教育局跟進。此外，警隊心理服務課編制《亂局中守護警察孩子》小冊子，向有需要的人員及其家屬提供協助子女應對社會事件和壓力的建議。

傻的嗎？

姐係搜到有警報器就係狗仔?

你一用即係自爆話俾人知係狗仔女

好似啲狗咁帶個噹噹
一襟就等比全校人杯啦柒狗

正呀屌，唔洗估估下，一睇就知你老豆老母係狗

拎個警報器喺狗子女耳邊長期提醒佢地小心被襲

......

推呀，實係好有用

此地無銀

幾時入學校TG放題

Ai

其實搞咁多做咩.......

教育局開幾間警察子女學校未得囉

不如直接俾武器佢地防身啦

有警報器證明係警察子女

點解可以咁on9

官方認證 狗牌

唔浸你玩 㩒制
唔同你傾計 㩒制
無視你 㩒制

仲唔玩哂？

呢個好笑

個腦裝屎

狗仔女更加顯眼 好on9

全中

大家都怕撚左你，唔同你玩lu

即係連起底都唔駛

自帶標籤

自戴標籤

真係弱智先做狗
咁聰明既方法都比佢地諗到

俾支炮佢啦笨

好提議 最好去晒明日大愚果度

原來政府官真係傻，咁樣仲易identify 到

諗出嚟果個正on9

即係1叫大家離佢地遠1點

驚依啲狗仔狗女 欺凌其他同學好過啦

一用想唔俾人杯都難

real dog tag

咁係咪人地冇打佢 剩係杯葛佢唔理唔同佢玩都要禁制報警

冷暴力
用警報器有用？

之前佢自己會過黎埋堆
到時切JJ 都唔會自己拉警報器

識得玩白色恐怖
咁都諗唔到
佢地d小朋友
無得救鳥

笑死

個TITLE要改！

警子女喜獲派警報器 可任意校園欺凌

感謝警方提供認證裝置邊啲係狗仔狗女

政府好陰險

係要班犬仔犬女細細個就享受權力快感

唔洗欺凌啦，成班杯鳩你一個
等你玩自閉都夠

實無fd

多謝佢哋 方便我哋分得到邊的係支那的仔女

我哋沒出手打人 只係唔同佢哋講嘢

有種就用警報器 佢最好每次都用警報器

欺凌一定要郁手郁腳咖咩。
直接背葛 無視佢就得啦

其實又點會打佢，不過唔同佢玩又或者教育佢嘅可能性就大好多

黑警智商 不意外

好驚呀 唔好同D警子女玩啦
一陣話人欺凌佢

平安鐘？

以前：老師，佢隻手過左界，掂我張枱
而家，㩒制，佢隻手過左界，掂我張枱

好方便

唔同佢玩咪得囉

即係有警報器就係狗仔女

唔小心多手㩒咗人地嗰個會點?

標題應該係 狗仔狗女自我標籤 方便校園欺凌

震蛋咁款款

不如叫佢地著住狗制服代替校服啦

起底都唔洗

欺淩都可以用？你有特權？？？

笑左

好嘢！自我辨識！

狗仔狗女用黎屈同學仔欺凌佢地
即刻做埋校園小惡霸 白色恐怖喎屌

bully洗撚直接郁手咩ON9
個個當你透明等你單機已經夠啦

其實成班人唔洗理狗仔狗女 杯鳩佢就ok
等佢地中學生涯玩單機

即係玩特權階層啦

速請各大中小學立即成立[警察子女關注組]

佢有警報器
唔好同佢玩啦

耶！無人會行埋去同你啲狗仔女玩

點會用到呀，啲狗仔女應該會喺學校入面俾人當外星生物咁隔離處理喇，仲邊度有機會用個警報器吖。

見你唔到 聽唔到你講野

好on9平安鐘咩

精人出口 笨人出手 言語欺凌你冇得check

聽到警報器響先黎救人就死得啦

建議每隻小狗都獲派
一支伸縮警棍
一支點三八左輪手槍 連12發子彈
兩套孖葉
一張為期一年有效既隨時搜查搜身指命書
以及一塊強制身邊人士立即出手幫忙既徽章

特權階層警察子女打死其他學生都得啦

警察子想強姦靚女老師，老師拒絕可視為欺凌事件被解僱

真係唔該哂

等同自爆自己係細狗

狗仔有特權？ 隨時調返轉屈人欺凌佢 係唔係都響警報

咁驚其實比把刀佢帶返學好過啦

警報器已經係
口哨都可以話用聲波襲警

守護學生妹行動

一開學啲狗仔會似住自己有特權，四圍去搞啲女同學

如其他同學在學校被警務人員子女欺凌，大家一定要出聲

我已經預計到，佢地會對其他男同學陏手陏腳，對女同學就摸手摸腳

「你係唔係唔畀我打？你係唔係唔畀我摸？我同學校講你歧視我」

大家千祈唔好啞忍，咁嘅欺凌行為只會越嚟越嚴重

助攻了😍😍😍😍😍😍😍

Sor 笑左

以後邊位同學仔有警報器 邊個就係賤種

白痴行為！低智無極！

狗仔真係無腦架

特權階級子女，唔好野佢地咁多以免麻煩呀咁多位莘莘學子

欺凌只係打交咩

狗仔狗女

呢個係叮噹法寶
你唔聽我話我就報警話你欺凌我

天龍人

Push

有冇聽過狼來了，如果成日響又冇事發生會點

要戴上狗帶？

呢個真係笑左
官方認證狗牌

宜家啲狗仔帶狗牌驚死人地唔知道佢係狗仔

屌，都唔知邊個欺凌邊個先!
咁奈以嚟都唔處理真校園欺凌，依家先要嚟處理

驚撚到呢

原來吾知道，而家知道了

特權裝置? 唔同我玩, 撳著屈鳩你

係啊

對住成班女學生叫佢地同自己做愛，唔係既話用警報器報校園欺凌

On9無極限

D警狗仔女
實會拎呢個警報器出黎威脅人
你唔咩咩咩，我就用個警報器，話你欺凌我
嘩屌，好危險，真係器好俾子女接近呢d警狗子女

真係聰明

本身都唔確定邊隻係狗仔

而家有官方認證

唔同佢玩了

唔小心拎咗 sorry

一班淨係識肢體暴力既人，諗埋啲所謂方法係咁上下

毅進仔智商果然係零

直線篤晒狗仔狗女出黎

同埋唔通真係24/7 帶係身咩

自爆狗仔女，on9

亂按會點？

明白

狗鈴鐺!

點解唔心口掛個牌

細佬就最簡單，邊個受老師保護就杯邊順，邊個唔笑得就笑邊個

d警犬真係蠢得交關

政府同警犬嘅邏輯

欺凌就㩒制

咁係咪俾人杯 無人一齊食飯做proj 或者起面前講句狗仔狗女就㩒制

屌 幻想個場面
中學生大嗌:操場舉左藍旗!
清學校場囉

下唔同佢玩啦
特權階級同返特權階級玩啦

直升偽進大學

要話比自己啲仔女聽，見到警報器要遠離200米，費事比人屈。。。

咁白痴都諗到 一用即被全校杯

點會用唔到

班支那常識係

佢哋隔離我 用警報器囉

日日都call下狗

特權階級
你係咪大撚哂 你係咪有特權

屌 一用就自爆一定杯得仲勁

間間同時㩒會點

智商爆錶，厲害了我國

實有人拎嚟鳩玩

冇人證冇閉路 有咩用

啲狗仔分分鐘用警報器欺淩返其他小朋友轉頭

G 持 好方法

開學玩搜身

幫佢地㩒

千奇唔好呀

狗仔平安鐘...

屌你真係天才

聽講好多學生跳樓case 都唔會報，因為怕其他學子仿效

排斥佢地啦

驚又要做埋啲仆街嘢

成張身份證咁，唔使估估吓

為免遭受欺凌，勿與狗仔女交談

最終結果會係咁

暗黑兵法？

笑撚死 欺凌仲可以係杯葛 唔岩傾係唔鍾意同你傾係咪唔得先
做得狗仔就遇左啦 驚就唔好番學
一係就大灣區起狗學校囉

咁咪仲易比人杯 啲狗蠢撚到

唔順眼嘅男同學就射爆佢
順眼嘅女同學都射爆佢

有無腦，撳完直到畢業都無fd。

一係班犬二代圍爐

用完第二日應該會自己退學大家記得留意下新來嘅插班生呀

加個噹噹係身

真係無腦 係學校最忌哩種show到自己身份既證明

邊個有警報器邊個就係
不如唔使咁煩啦，每個警二代都派個軍裝跟住佢，行過邊個隔籬無對住佢笑、唔同佢玩嗰啲即刻掹槍指住佢個頭啦

特權階級

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

Sorry

一用全校識晒你

仲有人敢同佢地玩

直接上深圳返學咪解決到囉！

撳個鐘仔下次再睇

男同學唔比佢打 㩒制
女同學唔比佢屌 㩒制
老師唔比100分 㩒制
做乜都得 係校長面前屌miss 都仲得 你自己諗仲返唔返有狗仔返學既學校

明刀明槍話俾人聽自己係狗仔狗女
分分鐘班學生哥仲驚緊會唔會搞到無辜嘅人
而家你直頭助攻幫大家認人
家陣原來連唔鍾意同某個同學講嘢都有罪
逼人做狗仔狗女嘅朋友

等睇班狗仔狗女又話自己測驗低分係老師歧視佢
係同學唔理佢搞到佢咁
到時班家長同老師實屌晒鬼

講到咁更加唔敢返學

唔同你啲子女玩都算欺凌？老馮要同你玩架？
黑警係咪有特權 係咪大撚曬？

我懷疑有人欺凌 幫手報警得唔得？

警察幫我地搵埋邊個係仔女？

淨係全班當佢透明都得啦
點知會唔會威脅同學仔㗎
老師教壞嘅同學仔就要遠離

用我地啲稅比佢地買嚟保護佢地個仔女？

其實心寧上欺凌先最長遠影響
排斥佢等佢日日自己一個食飯玩 完全當佢透明

其他同學執到 撳埋 會唔會被狗告

笑死 咁咪俾人知身份

搵幾間band3

一陣個防狼器都俾人搶鳩埋就攪笑。

德政

咁咪更加唔想同你玩

蠢到核爆

on9用左第一次我肯定連本身唔排你嘅都排埋一份
一陣同你玩你輸撚左㩒響佢咁點

啲黑警真係無撚腦

多謝你地自我標籤左先

派哨子呀嗎on9

點解你有警報器嘅

直接俾支炮佢啦

誤鳴會點呢？
如果比人狂按又會點呢？

水貨城

On99

見一個dum一個

真係好蠢

係囉

邊個俾錢?

有無帶埋 胡椒噴霧

諗出黎果個真係靠害。。。

鬥波輸左 撳一下
俾女女拒絕 又撳一下

正啊

相反，警察孩子會否奉旨欺凌同學？

狗仔狗女認證

又用咗幾多公帤

平安鐘

邊個敢欺凌
直頭唔敢埋身唔敢同佢講野啦

幫佢㩒埋

搞到啲警察仔女好似弱智咁

諗出黎嗰個是咪冇腦

主動走去幫佢撳個掣
一見到有個掣就跑過去幫佢撳
如果怕有指紋既，塗少少白膠漿起手指，
乾左就會無指紋

欺凌一定要身體接觸咩3a16

派胡椒噴霧仲好啦,唔鋸邊個即刻噴鳩佢

笑撚死

笑死我 永世神無朋友

犬啊犬, 你地真係無腦

咁唔該公平d派哂俾全港學生
人人都有機會俾人欺凌

真係好想快啲開學 急不及待想要玩玩了

自動起底

欲蓋彌彰

其實ON9，剩幫𠳔撳掣都玩瓜啦。

Sorry手痕撳多左幾下添

估都唔洗估

此地無銀三百兩 班狗自以為好撚醒

邊個智將諗出嚟

唔好同篤灰狗玩啦

腦裝屎

防狼器攞嚟防欺凌
班狗真係冇腦

毅進仔自己低智，就唔好累埋自己仔女啦

日日搶黎㩒

帶住個remote 返學

令我諗起龍珠雷達

On9
更加無人夠膽埋佢地身啦下話咁搞法

不如警犬陪同狗仔狗女一齊返學上堂

驚就唔好出街

好呀 快d比啦

一定好有用

警察果然係弱智

正撚到
多謝助攻 幫我地認狗仔狗女

如果約埋同一個時間一齊禁會點？
偷左佢 夜晚3 4點起勢咁禁會點？
好興奮

掛個噹噹話比人知
不如死返大灣區受保護一齊讀屎片一齊洗腦啦

狗仔狗女如冇意外可以玩單機玩足12年

邊個諗出嚟

玩自爆邊個智將諗出嚟

納稅人找數？我屌你老母

更加唔敢浸佢玩

當個個係到問點先知道係狗仔...

正....直接身份認證..好驚驚呀校園惡霸身份證明
想知到時候黑社會惡D 定係狗仔狗女惡D? 定係夾埋黑白兩道一齊打同學仔?

話說呢隻野其實係咪好平?
大家都可以買隻俾自己個仔仔女女返學用保平安

不過唔排除你地d衰仔衰女包太頑皮
開完隻野嘈嘈閉 又將佢丟埋d屋頂簷篷頂等校工去執
搞到成間學校嘈生哂 神憎鬼厭

比啲百厭仔仔搶到實日玩夜玩

正 無聊搶嚟㩒下 啲狗就會跑嚟 撚狗好方法

好撚醒

笑撚死
用埋真係驚死人唔知你係狗仔狗女

我驚未按到制已被打斷手

我呼籲警方在所有學校派員駐守

正呀！本身唔知點識別黑警兒童，依家反而方便了。

杯葛你又報警呀？

陰公囉，18歲唔夠就要用平安鐘
幾時先得大呀

全部自己人

呢個警報器好容易就可以被濫用
成為階級特權既學校版本
以後狗仔狗女返學可以做大佬
邊個佢睇唔順眼就按掣, 等黑警做野
呢個警報器對香港既教育制度, 為害無窮

非常好既安排,好方便用黎呼叫幫助

返大6上堂

唔用嘅話淨係俾幾個人杯葛
用左就俾全校杯葛，如果上埋報紙就更好
果然係popo嘅智商先諗得岀呢樣野

狗牌

唔知有冇gps，撳完掉落海

學都未開 係咪on9

派埋警鎗？

特權階級

係咪㩒完啲狗公狗乸就衝嚟學校放TG

千祈唔好唔見銀包要搜袋呀

快用 加速自爆

呢個好有用，方便大家識別邊d係人

警報器

智商果然有問題，咁弱智都諗到

究竟呢個係警報器定自爆器？

暴力可以阻止到,但欺凌係阻止唔到,
因為佢係無形

祖宗18代都帶緊
一定無事 汪

正呀 18區輪流得閒叫外賣

一定要出手打先係欺凌咩杯9你，唔撚同你挽，睇下你點撳警報器撳啊笨

老師話39分鐘先由教員室到操場，老師改功課就好忙既，唔得閒睇錶

不如直接打晶片啦

底都唔需要起

見一個掉一個，等班狗洗多d錢仲好過啦
但尼單真係自己爆自己d仔狗女囉

姐係話比人聽有呢舊野就係...

警犬平時咁惡、一齊番學啦屌、實無人敢搞

政府logic 好有問題
關心未發生既事 話未雨綢繆
已發生就不痛不癢 唔去理

唔知執笠倉有冇得買呢啲警報器？

一人一個，喺課室對住啲狗仔狗女播，唔知邊個跳樓先

不如都係去讀貴族學校啦

咁樣仲好，直接po樣上來起埋佢老豆老母底，跟住貼通街

先拿走那東西，再打

俾我實無時無刻揸撚住個野： 幫我做功課呀 我㩒架啦
傳波俾我呀 我㩒架啦 記我小過？ 我㩒架啦 唔受我媾？我㩒架啦

驚d警報器誤嗚 都係唔好癡咁埋

要幾蠢先諗到呢種方法，噉做啲同學仔只會更抗拒同狗仔女玩

學校打交最多咪記缺點

使唔使帶埋胡椒噴霧

個報警器記得掛係當眼處窩

又係納稅人畀錢？

要戴埋起條頸到呀記得

精神攻擊

買你怕，一於當狗仔女透明
404 not found

學美國容許帶槍
香港就只限警員家屬配槍，盡情享用權力帶來嘅快感

好撚難唔杯你姐

花式自爆

日日都都佢噤
你都咪話唔過癮

真係叫小朋友小心啲狗仔狗女，冇咩必要唔好行咁近，廢事比人屈

不如叫佢警察部自己開中小大學比自己d仔女讀，咁咪唔怕被欺凌，不過社會唔承認佢地學歴

驚死人認唔出狗仔專登派幫大家識別

到底幾on9先會諗得出狗仔一拎出黎仲有人會同佢玩咩

被欺凌的同學去哂兒童院，
被欺凌的先生抄唒（被打完先）
間學校剩番欺凌的犬兒，
完成犬校建設

好好將呢個校規傳給學生:

校規要加一條：

香港警方=香港黑社會
學校不容黑社會
學校不容黑警仔女
黑警仔女不得進入學校
黑警債仔女還

究竟D高官有冇用個腦諗野

攞去元朗西鐵站用先

唔需要身體上襲擊架 咁言語上單單打打精神折磨咁又用唔用得個平安鐘先

你地d仔女就好矜貴 人地仔女就地底泥

中小學生都要上戰場

排斥狗仔狗女 你我有責

狗仔會有精神問題，隨時睇唔開

欺凌要報警 即係做功課分唔到組就報

同D狗要有狗帶先夠膽出街禁撚樣

直線自爆

仲邊個敢同你玩唔開心就禁

迫死啲細路

屌、最衰已經唔係中小學雞、唔係大把野玩

有就知老豆老母係邊個 自爆神器

正啦
有得黑警做父母個仔女思想都未必正常得去邊
實會學撚哂佢哋濫權果籠野
揸住個警報器扮撚哂野
到時唔洗鼓吹其他細路都會自動孤立佢哋
唯一要擔心嘅係佢哋會唔會因為咁樣而自成一線或者連群結黨蝦蝦霸霸
所以請所有父母記得適時關心下小朋友
同埋得閒就打去問候下班主任&訓導
家長教師會都要參與多啲

屌捉撚哂啲老豆老母唔係做狗嘅學生
之後成間學校咪得翻你地啲仔女囉，咁實無欺凌啦，戇鳩

日本d小學生好似都係用類似依種警報器

好容易就發現到 ，到時小孩打狗 應該打得更狠

皇太子

享受榮耀

狗仔緊係要帶番個狗噹噹

咁之前又吹風啲細路扮消防家屬？你咁多招數啲仔女唔知做邊樣好喎

估唔到d 狗智力低到咁

狗仔認證

㩒lo, 杯葛犯法咩

欺凌唔一定係打人
玩警報器
俾人蝦得仲甘

毅進仔智慧

原來係呢款
叫D朋友仔大家一齊倒曬自己個書包表示清白

點解可以用納稅人嘅錢咁用

正、 等班仆街自己同自己玩啦

勞工子弟d frd

黑警留番俾自己用啦 收工俾人斬果陣可以禁黎call support

幾時玩一校一警察？

去學校放催淚毒煙吧

更加冇人同佢玩，一個唔覺意令佢唔開心咪變欺凌佢

笑撚大人個口

認住啦
見到有粒咁既野就知咩人

已經幫手標籤緊仔女

其實九成欺凌都唔係肉體上

你書包飛落操場警報器有咩用

其實唔同佢地講野 唔同佢地玩 唔同佢地分組已夠佢一世童年陰影

721 811

即係警權過大！連佢哋嘅仔女都係啫！

係咪比人單機就要用警報器

係咪咁on9阿

唔洗對狗仔狗女有任何肢體上欺凌，全班人一齊杯葛排濟佢地，完全足夠。

佢係又襟唔係又襟
屈鳩人喎

欺凌犯法？

你唔理我唔同我講嘢？信唔信我㩒制報警？
唔畀我揸波？㩒制搵我爹~~~哋拉你

欺凌邊有得防 集體唔同你玩 單打你都夠做喇 話之你有生化武器防身

得十八歲樓下有
大學生識做野喇
大學生玩杯葛仲想死呀佢地

恰撚死佢地

啲狗狗真係好叻
笑死
好心佢地返大灣區啦

標記

人頭豬腦自曝身份

狗生既仔女就係人 被欺凌就要即刻解決
其他香港人生既仔女比人欺凌唔係欺凌既
要派既就派埋比佢地啦
臭閪黑警憑咩有特權？

八旗子弟

不如第一日返學玩搜書包呀

黑警真係弱智㗎喎

邊個咁醒
夠膽用真係俾人杯到畢業

細細個就有平安鐘

高檔產品，用咩電池

班狗有無咁驚

十足十av劇情 拎張卡出黎 啲女一定要比你屌
香港特權階級

驚死人唔知佢係。幫手助攻！？

狗到底係on9定真心膠

㩒咗會點？有軍隊嚟殺人？

好似有d 學校係收電話 我係個老師一定做埋除左calculator 其餘電子野一律沒收

各位畜生既狗仔狗女 一要要用！ 俾人Bully就唔好啦

危險武器呀 拉曬返去啦

班狗真係蠢架喎

整個大逃殺頸圈比佢地仲好啦屌

可唔可以加多條狗帶 方便阿仔阿女掛係心口
有咩事隨時可以禁制

On9 不如將全港狗仔女去哂集中營讀書

天龍人😱😱

多謝警察助攻咁樣實個個都排斥你地仔女

早知今日 何必當初呢？

有個記認咪好囉，唔會出錯。

曲線自爆

咁驚唔好撚返學啦

畜聾入去TG

真正的Condom仔
用完你班前線再棄埋你班仔女

驚唔好撚番學 就係咁簡單

神助攻

同揸住枝槍逼人同你玩有咩分別

咁咪乖囉 唔洗得地特登起底

警犬神助攻，不愧受過極醜惡傻閪認證

哈哈哈，特權階級

咁驚唔好返學啦

屌佢老味笑撚到升天
咁撚細個就要掛個平安鐘係身

On9

今次唔會屈錯好人了

平安鐘？用嚟識別邊啲係幼犬？

默書唔合格即用

屌不如直接陀槍返學啦

好on9

不過掛埋條banner係身啦

好似好大個

原本都認唔曬狗仔狗女

過境返深圳讀咪得
面向大灣區

其實咁係標籤緊佢自己仔女，更加冇人做佢哋朋友，同佢哋玩。

拿 今次我G池

如果搜到然後全班輪流撳就好玩啦
Popo一日可以來回跑幾多轉呢

唔玩果個就係鬼

而家黎個突擊檢查先全部人唔準郁

sources ?

自爆
唔理佢地 心理欺凌

唔好同佢哋講嘢呀，如果唔係佢哋一個唔啱心意就會撳警報器㗎喇

dog tag是士兵的身份證，是英烈既崇高證明。佢地搞呢d學童平安鐘真是得啖笑

全班搜身

搞特權階級
不如自己退學另立幼犬學校算啦

19小動作

學校可以搜書包
一搜到就大家心照

狗仔狗囡 唔係傻既都唔會用啦 用左排得仲勁 準備定單機6年都得

㩒響個野，嘈撚住哂，唔洗上堂嚕，唔想上堂就恰狗仔

只係一個會響既野。防狼咁
有冇gps就唔知

狗仔狗女識別器？

好呀
係派就快

笑撚左出聲
搞今撚多野做咩啊
一車車送上大陸讀書咪咩事都冇囉

整間警察子弟學校咪得囉 隔離哂佢地 集中處理🤫🤫🤫

嗚嗚嗚~~~同學唔俾功課我抄,蝦我~~~我要報警~~~嗚嗚~~~

比條狗帶佢帶住咪得囉
不打自招
快d開學

搞分化，開間警察子女學校啦！

自己標籤自己

除褲搜身

狗仔辨識器？

記住教小朋友講

驚咪唔好返學囉
杯你咪杯你，洗唔洗wtsapp通知你

個制其實就無問題既
問題係，個制落係邊個手上
個個人本身就係惡霸 還是 弱勢既人 ?

呢個制值得令人深思

個平安鐘
掛係身就畀人杯畀人笑
放係書包咩又驚畀人掉落垃圾桶
搞搞吓好似有線解碼器咁
啲狗仔到時真係含撚都冇味

做project分唔到組嘅時候撳一撳

同學唔肯借功課畀你抄嘅時候撳

女同學唔受溝撳

前面遮住你望黑板又撳一撳

老師畀低分你撳一撳

搶左佢係佢隔離亂㩒

咁樣真係幫緊啲小朋友咩🤔

太多功課
罰留堂
強制參加課外活動
記缺點 小過 大過
叫我答唔識答既問題
守校規
全部都欺凌緊

原來警隊係為狗仔狗女服務嘅，明晒

點解平時d校園欺凌又唔見咁積極處理嘅？？？？？？

玩杯葛同單打點報警

整呢舊野出黎仲易分得出狗仔

多謝你

咁我地就唔使睇起底group了
慳返搵嘅時間

浸水便失效

屌佢老母啦 話買就買
我地交啲稅好似買嘢咩都唔洗理咁

係經官方認證嘅純種狗仔女

wow

Source?

放break偷埋個警報器

拿個個都低能，名副其實生人勿近，我係你朋友都唔會同你玩

廿歲人都未夠就要帶平安鐘。。。

監控器？
不了

帶條狗帶係頸咪得囉

完美助攻

見到靚miss唔俾屌
我㩒制

狗冇腦開學每個書包都揾下

帶番條狗圈咪得囉

佢用得警報器，就更加冇人敢同佢交朋友啦，係唔係傻㗎？一陣唔小心講左佢野令佢覺得我串緊佢，咁點算

係咪$1000 一個買返黎

傑出的一手.jpg

痴線，被人杯得仲犀利
同學實會話
「係咪要射催淚彈呀？」
「你咁樣唔會令到我好驚個喎」
「開槍打我丫笨」

痴𨶙左
條狗仔亂按咁點算？

同正苦真係痴𨶙左
狗仔要保護，咁叫佢唔好返正常學校啦

以前學校有黑社會欺凌唔見佢搞

聽日一定要查書包，查到放班狗仔自己入一班
隔開佢，免左其他正常小朋友學習

自我標籤

One piece 天龍人 俾人蝦禁制出兵

一搵到就知

Popo嘅思維並唔係我哋正常人能夠理解
遲吓會唔會開發埋APP俾佢哋D仔女，一有咩東瓜豆腐就㩒個APP直接連去狗總派popo嚟

正!! 連搵都唔洗搵, 方便招呼狗仔女

不如一人一把佩槍

咪係唯 等係小息自己一個 食飯自己一個 乜都自己一個 諗起都on 9

一定要帶返學呀

杯佢唔理佢撳黎托咩

細細個就享受到擁有特權既感覺

正解

笑咗

記得渣實千祈唔好跌落廁所呀

想同幼稚園和小學講，
唔好安排仔女坐狗二代隔離，
分組唔好同一組
我地d平民不應接觸高貴的狗二代
以免被話欺凌佢

其實驚咪唔好返學

陰公囉 小息 番學 放學 食飯都係自己一個

得啦
唔駛問你爸爸做咩

應該精神欺凌會嚴重D
燉啲警仔女慘 新學年～

校園欺凌係一直存在嘅問題，點解黑警可以有特權整呢啲？邊個俾錢？其他市民嘅仔女係未就任由欺凌？

你咁搞 咪搞到無人敢行近
本沒倒置

打交可能會令佢變得硬淨用加深仇恨
但係打交以外既方法就.......催毀佢既自尊先信家庭關係....

毅進狗狗又叻一次

真係天真
欺凌通常唔會出面
好似等你去廁所成個筆袋同你扔咗
或者收埋你啲功課等你重新做過
根本連邊個做都唔會知
仲會諗係咪自己整唔見

平安鐘?

欺凌都有好多種既 又唔一定係物理傷害
唔通無人同你傾計拉警報器會有用?

記得掛頸方便識別

用作狗仔狗女識別、不打自招。真係無撚腦

…對家真係弱智

搞咁咁多野反而會令幼犬被害妄想

一陣隔離同學舊擦膠過左界都報警

天才，咁都諗到

官方認證狗牌

仲好，自爆

正啊 咁就易認

根本欺凌慘過麻包袋慘過死
班狗以為加個警報器有用
係有用欺凌一早杜絕晒啦

警報器未響：三幾個人玩緊
警報器一響，三幾十人衝埋黎一齊玩

幾好wo 唔使捉鬼 咁樣做 我係唔會驚架

開學第2日就會出現失竊銀包事件
要求全班同學逐一拎書包出黎+搜身

底褲都除埋啦 你老豆都係咁對人地仔女咋嘛

嗌一聲屌你老母就派狗黎

成個童年就比人杯葛

大蛇就送哂仔女去外國讀書

推推推

佢地係支持狗仔狗女校園欺凌其他人呀？

自殺式襲擊

唔好欺凌佢地佢地有警報器嫁
傾計、食 lunch、打波，不了
一陣輸波又撳警報器
咁樣會令我警嫁

自爆裝置

同叫隻狗仔掛個longlong係身有乜分別

狗真係無乜腦

正 仲驚唔知邊個係

欺凌有好多種嘅

此地無銀 班毅進仔仲以為自己好醒目
驚咪咪岀街囉 簡單

一陣亂咁屈尻啲同學
咁樣係令狗仔女變真正欺凌者

有警報器個d唔該裸搜

麻包袋

自爆神器, 唔該哂d自以為聰明既警犬

唔想上堂、老師講野唔岩聽？㩒制
個同學唔受溝？㩒制
打爆同學個頭？㩒制
要小食部買野要我俾錢？㩒制
個miss 唔俾我抽水？又㩒制
好似古時D 王爺、員外咁，又可以蝦蝦霸霸。
一係就個個當你透明玩杯葛
一係就攞左黎喪㩒日日玩狼來了

其實，都唔駛點上堂

唔好欺凌人地

我有預感會俾同學拎咗去玩

on9, 無啦啦俾舊野個細路，係人都知係狗仔狗女啦

用4點記者會既腔調

我呼籲所有非警務人員既子女
減少和警務人員既子女有任何非必要既接觸 同交流
以減少誤會和誤用有關警報器 以免浪費警力

9.1玩爆機埸
10.1送大禮

㩒得多都變乞人憎啦 咁撚煩

每間有狗仔狗女讀既學校都派一隊蓄聾入去長期駐守，隨時打人/拉人

on9無藥醫

同佢哋講：
己所不欲 勿施於人

警察階級 受保護程度開始高過有錢佬

黃屍老師話我打同學唔啱，想罰我留堂同記缺點喎，㩒制先

成個平安鐘咁

其實杯割佢都吹我唔漲啦，唔通我唔鐘意同佢傾計講野你又可以逼我

咁咪無得話自己老豆係消防員囉？

德政 支持

越做得多野
同佢地交流就越麻煩
就越疏遠離佢地

唔上堂咁順便罷埋課囉

突破盲點

此地無銀三百兩 正常唔自爆根本冇人會知老豆老母嘅職業

要普及警報器嘅樣貌

狗仔必備

嘩！

速龍追打學生

扣係書包度，等哥哥姐姐方便識別，以便協助你

欺凌得你即係冇老師係附近啦
㩒響佢等全世界望過黎睇你比人欺凌

成個平安鐘

浪費納稅人嘅錢

你咁聰明.... 咁都諗到

拎走佢個警報器咪得

見意立法要求全部帶上臂章或紅頸巾，容易識別及保護

防狼器 淘寶買20蚊

佢可能claim100蚊一個

救命，政府每出一招，期望你地

偏偏你地就

防蚊？

直接比速龍套full gear佢地啦
有咩事即刻打鳩d同學

要破解好易

可以其他家長都買個防狼器比小朋友
上堂個個玩, 唔駛你提佢地都會忍唔住成日拎出黎禁一兩下

迫到老師沒收所有人警報器
包括狗仔狗女, 如狗仔狗女有豁免就是歧視

可以狂投訴個老師

毅進狗隻子女中學

佢帶住，個個都知佢係狗仔

入課室同學自動搜身

放心 一定用唔上 因為跟本無撚人同你講野

我又係諗到支穿雲箭

國家一級保護動物

多謝你地俾方法我地分清楚

你日日禁 老師都唔鳩理你啦

開軍官學校啦

其實駛乜搞咁多野
教育局每人送佢地dse 底分30 ，咁咪唔駛返學都得囉

好想要一個
之後拆咗佢解剖
睇下有咩功能

一拎出黎就知你係啦
戇鳩

唔知啲同學仔會唔會手多多攞黎狂撳呢
一陣早會又撳 上堂又撳 小息又撳 食飯又撳 放學又撳

有識認啦

Ip 都唔使check

正常嚟講杯葛係好嘅對付方法

但以香港大人社會幾個月嘅事嚟睇
佢哋會：
1. 主動打你然後拉警報器話你打佢
2. 搵一兩個唔帶然後搞啲帶咗嘅，屈啲正常學生

Adore
狗仔識別系統

多謝助攻

深圳學校歡迎你

杯葛神器

吊 本來唔識都可以引人識到狗仔女姐!
笑死

掛響心口

用我地D錢做埋D咁既野？

姐係狗仔女可以利用呢舊野蝦其他同學，唔服從佢就即刻按，從小就教肓仔女可以濫權，哇香港真係黑警玩曬咩

見到有呢舊嘢識做啦

神助攻
認狗仔冇難度

大既唔肯掛狗牌，細既要掛電子噹噹。殘酷一叮學界版，等聽噹噹大合奏

今日第一堂，冇掛電子噹噹既跟我讀一次：I am a boy，I am a girl。

有掛電子噹噹既聽我講一次：hand hand，跟住答：汪，汪

傻閪，自爆係狗仔狗女

不要跟警察子女溝通
遠離警察子女
因他們可按警報器

無影響，照玩

直接世襲
唔洗讀書直接做popo

邊撚個天才諗出黎

自爆器

同狗噹有咩分別

不如叫自爆器 底都唔洗起

幫佢哋仔女亂撳
告佢哋仔女濫用警力

咁撚驚不如去黃竹坑警校返學

大家識做啦

掉左佢未得

自報家門

正呀喂！

jm9

哦 你老豆係差佬

咁麻煩我係校長踢曬出校呀,處理少好多,你諗下現在級協會嗰班契弟係佢嘅家長,幾麻煩

比人睇到你帶住就姐係老豆老母做狗
不得了

扮fd請佢地食野加瀉藥，封門唔比佢去廁所，跟住影相擺上網

記住將個鐘放喺枱面喎

推

小學生最鍾意嘅撳鐘呀放喺枱面一齊撳

唔受人歡迎原來可以報警

測驗考試想fail我？㩒制

校園欺凌不嬲都有架啦
有人俾人蝦到轉校tim啦
又唔見教育局跟
黑警有特權呀而家？

呢個做法只會令冇欺凌心態嘅人更疏遠你

自爆器

正死蠢

公帑可以唔洗申請咁樣用喺狗仔女身上？

你不如買叠樓俾狗仔女呀！

睇新聞都知啲休班警好撚恐怖 鐘意放工偷拍裙底 非禮 強姦無辜少女 嘩屌你老母依家啲狗仔有佢地基因 俾佢地有特權容乜易陣間同啲女同學講你唔俾我屌我就告鳩你

我好撚擔心

識別神器

親 你知道嗎？ 欺凌不一定要身體暴力

被排擠都可以造成心理壓力

欺凌哩D野，通常愈低調愈唔會發生
愈叫學生唔好做，佢地反而會想試試
宜家日日叫D學生唔好做，
仲要比警報器(比正常學生覺得佢地會做鬼頭仔)
後果會係點大家自己諗諗

如果狗仔敢用
其他同學只會更恥笑佢

仲好啦 唔洗估估下

去大灣區啦

嘩 好驚 唔敢同狗仔女玩了

無人同佢玩 佢又會報警架

會唔會有啲我地呢邊既警仔攞出黎俾成班同學玩舊野

吊呀，又搵納稅人埋單

做狗仔狗女真係好
仲話禍不及親兒
佢地生來就係天龍人啊

幫佢按到狼來了

真係好醒咁仲點會欺凌到啊
我真係建議啲警子女開學嗰陣即場係課室用一次
大鳩班黃屍同學等佢地仲邊敢蝦你

痴線，點可以唔俾，快d派一人一個，掛係身。

寵物店，虐畜會定跑狗場個隻警報器先？？？

咁就要小心啦
離遠見到就掉頭走啦
一陣突然間響就真係水洗都唔清
明白未?

派鐳射槍比較合適

每人去鴨記買一個，返學校一齊玩，廢佢武功

邊個智將諗出黎ga

此地無銀警報器

我建議整多條鏈掛頸方便使用

裝個咁既野好嘈好擾民囉！破壞社會安寧，搞亂香港！

細細個就要用平安鐘

助攻

朝早同班主任講個狗仔有違禁品，沒收咗之後又可以繼續……

不如派防暴駐守，隨時拎催淚噴噴9老師學生

狗仔女可以大肆欺凌同學

又浪費納稅人啲錢，公器私用

同時就自相殘殺架啦

一搜到要禁著佢，等全世界知佢係狗仔

係咪唔同你玩或者唔同你講野就要禁制拉????

個個都知佢係狗仔狗女黑警真係冇腦

Why not 狗帶 唔係仲易認咩

本身都唔知邊個係狗仔，依家知了

班友真係無腦

平時人地啲仔女受到欺凌又唔撚見你咁撚緊張，仆街

有警報器響呀，快啲固去用拳頭救狗仔

Cls 邊隻豬隊友咁陰濕 肯定佢無仔女

如果比警子女打
佢報警老屈人咪仆街

去填海定餵魚

點解唔派防暴盾 警棍 一定無欺凌

成班同學杯杯葛你，冇人同你玩，都夠啦！

又搞分化

戇鳩校園欺凌得實際攻擊咩，排鳩你屌鳩你唱衰你畫花你啲嘢都已經可以達到效果

推啦

用成世囉 唔清算到你仆街會停手？

多謝黑警教埋我地點分狗仔女

正式宣佈狗二代將成為特權階級
人人膜拜

官方狗牌

咁反智嘅野真心唔係正常人諗得出黎🤩

校園欺凌並唔係因為黑警先開始 係一直都存在
所以之前校園欺凌既學生就唔洗理？
果然黑警既仔女條命係矜貴啲既

警報器睇下打殘左你先定有人黎先

一用即自爆自己係狗仔狗女
FC都唔洗做

學生: 我唔敢同佢講野呀佢有警報器架

個樣會唔會太鳩

同埋依加警察係仆街
希凌呢個問題 唔應該淨係得警察有
本身老早就有，依加警察大過天

仆街啦死黑警！警察大撚哂！
簡單來説，警察做唔到野，垃圾喊濕賤格

on9 即係叫人認住邊d係警察既小朋友，個腦係咪坐住左

響既時候吸引埋其他人過黎

警察用納稅人d錢公然私用，買野比自己仔女？憑咩？

㩒囉3a16
日日比你㩒夠100次又點話

小朋友見到有個同學懶係勁咁帶住舊咁既野，原本唔討厭佢都想玩9佢啦

狗係要戴狗帶出街

係咪淘寶架，同個陣買比條女既一樣款

會唔會到時體育堂踢波單刀冇橫傳到比狗仔狗女都要坐監

唔知防唔防水嘅呢？

邊個俾錢買？係咪用公帑？

Nice

發出響亮的警報聲 笑撚到我

戴狗帶返學係人都知佢係狗仔狗女

當佢地透明 等佢地慢慢按
心理創傷勁過生理創傷

黑警子女一開學就俾人排😂

普通人比人欺凌你有無派過支水呀
特權階級，共產党公安

帶返個狗帶先

佢地咁死蠢，淨係識用自己打人個出發點去諗架咋

見到打獲金

咁多年校園欺凌都唔處理
狗仔狗女真係有特權
一陣唔想同佢哋一齊食lunch都要比人㩒制

以前d細路就講 信唔信我話比老師知呀啦

依家d細路就講 信唔信我禁制呀啦

照杯狗仔狗女

本身都唔知邊d係狗仔 家陣有埋記認真方便

咁仲好

其實警隊真係推d 手足死，陰招黎！

每校一Popo team政策

明明係震蛋

凸權份子

呢個好on9
邊個見到佢同學有呢個警報器
就識做啦

好呀 俾大家知道邊個係警察子女 戴左一定安全

派出飛虎隊進行斬首行動

係咪又係班無腦官諗出來啲屎橋呀，屌！

狗啷啷

敵人冇腦對我地黎講係好事

得閒幫佢地禁個警報囂 等D狗狗黎間接擺課

本來都唔知邊啲係，而家.....

語言欺凌既威力仲勁過肉體

多謝提供線索

仲好，用呢舊野杯葛

哈哈哈哈哈哈

後生版平安鐘 好撚柒啊

不如可以帶槍

以兹識別

整撚到成個特殊兒童咁
自己玩鳩死自己d仔女

千其唔好個個都買粒係身呀

由細開始入警校train做狗犬

亂9幫佢禁

識別裝置

一搜到就知狗子女

班人原來唔係扮蠢，係真蠢

邊個有警報器，邊個就係狗仔～

狗仔:老師你唔俾一百分我, 我禁制叫老豆告你欺凌, 再搵藍屍投訴你, 你想要份工嗎?
狗仔:老師你唔俾我早走既, 我禁制叫老豆告你欺凌, 再搵藍屍投訴你, 你想要份工嗎?

好似狗仔掛個鈴鈴係條頸到咁

不如帶狗帶

要裝甲車校巴

識別系統

發出響亮的警報聲 全世界都知你係狗仔

唔洗搵得咁辛苦

都未開學就驚到咁...
又妄想被逼害

欺凌其實最hurt係心理上
你叫d仔女帶個咁的野係身 無人敢過去同佢講野啦

警校自己開設中小學分校啦，只俾警二代入讀，開多個警務文憑，一條龍，世世代代做警察

警校一條龍升學
直入黃竹坑

等睇d毅進二代亂拉制
日日警鐘誤嗚

唔理佢
佢用警報器都冇用
又唔係肢體郁佢

即係如果啲狗仔好憎我佢咪可以用警報器屈9我蝦佢？

我都想像唔到啲警察教子女用呢舊野嘅時候應該點解釋，係唔係我智慧太高

屌成老母我一定唔會拎返學，拎咗返學比人知我係狗仔點算？

比我就老閪都話自己爸爸做海關啦

直接杯葛佢
報警同警察講冇人理佢囉

排鳩你 杯鳩你 言語暴力 使撚落手咩 睇下黑警係咪咁得閒管撚埋囉

今日最適宜聲東擊西
全部重兵去哂港島
我地一於去何文田或姐九龍塘
同有錢佬攬炒，逼有錢佬吸催淚彈
何文田係山路有d難
但九龍塘交通便利 隨時走到

好撚on9
真係冇腦
你啲狗仔女咁做一定令人更加討厭

會唔會狼來了

大家認住個樣,
千祈唔好買一樣嫁

我擔保，成間學校嘅學生一定更憎班狗仔

班代表要求同學搜袋，搵到警報器就。。。

㩒玩同老師講:「佢地唔同我玩啊」

洗鬼打佢咩
淨係佢做咩都講句：冇啊，人地老豆/老母係克警
就夠

Q. 點解佢會冇帶書？
A.冇，佢老豆/老母係克警

Q. 點解佢唔交功課？
A.冇，佢老豆/老母係克警

Q. 點解佢可以考第一？
A.冇，佢老豆/老母係克警

時時刻刻提醒班狗仔狗女
佢老豆/老母係克警

同係額頭鑿住「我係狗仔／狗女」無分別

警報器又入公數？ 咁撚樣都得架咩
校園欺凌洗唔洗坐監

真係有部咁既機既話 我怕會俾同學攞埋部機黎玩
日日響

正呀

戇鳩

你班防暴比人當condom 你啲仔女都一樣係condom 仔咋

杯撚到你仆街呀 唔洗諗住有人同你啲condom 仔玩

中一至中六
小一至小六

(手動轉載，from TG。請廣傳，盡量讓家長提防，散去親子王國等，好人一生平安)

子女如何保護自己免墮欺凌警察子女的陷阱

由於建制機器已全面開動，包括葛珮帆、何君堯等已稱極行動，不斷散播「警察子女將受欺凌」的預警，並藉此進行文革式批鬥，包括要求針對欺凌警察子女的懲處機制。

由於警察在社會已是「神」，如果得罪他們，可以先對你作出濫捕，返回警署可以凌辱、施暴甚至非禮，即使證據不足也會拉你先等你飽受長期的官司煎熬，他們的支持者又可以起你全家的底，公開請人批鬥，施壓叫公司炒你，也能動用黑社會包括南亞非裔打手恐嚇和施襲。因此，為人父母，如果知道子女的學校有任何警察子女，實在不得不防。

以下是一些提醒子女保護自己的要點：

1. 請記住，童言無忌，小朋友可能不知不覺間開罪了警察子女，而遭報復，就算子女當時本意並非欺凌，只是一時貪玩，警察子女回去告訴父母，也未必有能力把事情說得一清二楚，加上警察的怒火和先入為主，一聽到子女的話，便認定是欺凌，立即打畀葛珮帆何君堯求助，那你一家就完了。所以，每天都要千叮萬囑子女，千萬不能跟警察子女有任何接觸，包括對話、身體接觸甚至眼神接觸，盡量遠離他們，免招橫禍。

2. 請子女時刻保持警覺，無論是跟同學傾談或玩耍，時刻留意警察子女是否在附近，因為你們的對話很可能被聽到，例如你父母有沒有去遊行。警察子女回去把聽到的說話告訴父母時，並非心存惡念，只是出於童真有嗰句講嗰句，但警察父母聽到，又會先入為主，打電話畀葛珮帆何君堯，指學校有「曱甴」的下一代（套用警方用語），那你一家就完了。因此，請跟同學遠離一點談話。

3. 再者，如果你跟一群同學玩耍時，警察子女在旁，而你們不慎在玩耍時碰撞到警察子女（這在學校簡直家常便飯），即使冇受傷，警察子女即使如實告訴父母「佢只係唔小心」，以今日的風氣，警察父母也會先入為主，會認為「這是曱甴下一代扮唔小心欺凌我仔女」，又會打電話畀葛珮帆何君堯，那你一家就完了。

4. 如果萬一必須和警察子女接觸，例如被編在同一組，請盡量保持沉默和笑容，不要對警察子女完全不瞅不睬，因為害怕警察子女回去告訴父母有同學對他不友善。特別上體育課時如被編在一組，索性跟老師說不舒服坐在一旁休息好了，因為體育課很容易有碰撞。警察父母又會打電話畀葛珮帆何君堯，那你一家就完了。

5. 保持禮貌，但又要保持距離，絕不能與之結成好友，因為兒童之間常有衝突，今日好friend聽日就可以因為小事嗌交絕交。萬一警察子女回家哭訴與好朋友絕交，警察父母會一口咬定係因為針對自己的職業，又會打電話畀葛珮帆何君堯，那你一家就完了。

6. 務必提醒子女千萬不要欺凌警察子女，並說明欺凌的範圍，包括改花名也不可，更要指出後果可以嚴重到全家玩完。請把葛珮帆、何君堯等建制派手段清楚show畀子女睇，讓他們知驚，不致做出欺凌警察子女的行為而招致大禍。

7. 由於已有建制派向學校施壓，指明必須留意警察子女受欺凌，如有發現應立刻處理和懲處。換言之，警察子女在這件事上享有特權，他們被欺凌會被倍加關注，欺凌他們的會被倍加重罰。學童無辜，可能因為一時貪玩而又不知道對方是警察子女而做出欺凌行為，因而遭受惡果，例如，如果子女見到同學過了暑假後曬黑咗，而對方名字中有個「景」字，於是為他改個花名叫「黑景」，但其實佢根本唔知道呢位同學嘅父母就係警察，諗住套用潮語而已，你可以想像到後果會是如何嚴重。因此，為保護廣大非警察子女，我們強烈要求老師讓所有同學知情，開學時清楚指出哪些同學的父母是警察，提醒大家千萬不能欺凌他們，否則會受到極重之刑罰，校方甚至會報警求助。

我們反對一切欺凌，更加反對欺凌警察子女，但身為父母，我們很擔心子女無心闖禍，誤墮深淵，累及全家，禍及全港，因此不得不提醒子女保護自己。最後，我們有一個很卑微的願望：

警察父母們，建制派，請放過廣大香港人父母的子女。

一群關心自己子女的非警察父母
🙏🏻🙏🏻🙏🏻

最好就掛係條頸到，愈當眼愈好，等人避之則吉

不如派支棍俾佢地

唔驚學校屙完屎無廁紙

between, 默書唔合格俾老師罰留堂算唔算欺凌可唔可以噤制?

係咪淘寶野嚟架

驚就唔好出街啦

第一日返學上緊堂就話唔見左銀包，老師一搜袋就會發現

加劇分化，每次搵老師嗰d 學生係最快無朋友

咁咪成個label咁？此地無銀三百兩

失戀洗吾洗報警叫爸爸

1-第一跟本起唔到咩作用。咩校園欺凌，拒絕同警子女來往就叫欺凌，咪撚on99。
2-往日同學，後天開學拒絕往來，相信個d仆街警子女做一個孤獨精。

受到杯葛請按警報器

#I am Flag Guard 🇺🇸

不如帶臂章算啦

直接帶住狗帶咪得囉

唔理班狗仔狗女 唔同佢地講野已經足夠 小組活動？狗仔狗女行開少少

Pish

唔同佢傾計就禁?

其他家長都要買個比小朋友一起按响佢好好玩。

搞d狗仔女就要

杯撚死佢地

狗牌
一拎出黎就比人知係狗仔狗女

不如啲狗仔每人拕支槍返學啦
弱撚智

千其唔好比同學仔見到阿

辨識狗仔女好辦法

正呀 平時點知同學屋企做乜

返大陸

on99
點解淨係狗仔女被人欺凌先有警報器
咁耐以嚟被人欺凌嘅學生又唔派？
警狗特權真係無限大

好人好者冇做虧心事點解要呢啲犬報器？

原本都唔知
但一見到呢舊野就分到邊個係黑警仔女

唔俾功課我抄 撳你制
唔請我食零食 撳你制
上堂被老師話 撳你制
阿蛇你捉蟲入屎忽

各位同學請自備麻包袋 一搜到有狗仔狗女就即刻

我第一時間都係諗掛係條頸到做牌

軍政府咩 屌

正常應該係暴徒仔女先俾人欺凌
正義之師仔女無需擔心

揾到了

黑警死全家
撳掣吖笨

狗仔認證，謝助攻

我爸是黑警 大撚哂
老師都要聽支笛

我一個杯曬你地全班

本來都未必知係垃圾黑警仔，依家知道了。

驚就唔好番學啦

即有警報器的就係
想扮消防仔女都唔得

邊條天材諗出嚟

淘寶貨沖下廁都壞撚左

特權階層

on9

淘寶..........

警農工商

做多左

突破盲腸

G持

姐係將警察仔女變成特權階級，如果俾啲同學發現有哩舊野，唔知會點呢

製造恐慌
可能本身啲同學仔都冇乜野, 咁搞法個個都唔敢同狗二代玩啦唔小心撞一撞hi一hi又話我襲擊

你班仆街自己搞到個社會閪哂，又要納稅人埋單？

膠到

有撚用咩 唔直接攪你
日日貼警暴做壁報
日日講差佬壞話 朝朝黑板寫黑警死全家
個小朋友就會 日日都好驚俾人發現係畜二代
心理壓力一定爆燈
仲未計去個廁所都大把野玩
校園欺凌係一個咇咇就解決到既一早解決哂啦

D 學生真係慘.....學校d 靚仔靚女實比有武器嘅人霸晒
表達不滿隨時要全家入冊

笑撚死 日日幫你狂㩒啦

狗: 咩事撳鐘?
仔: 佢地唔同我講野呀

最好掛個狗牌係胸前，方便大家向你敬禮嘛

全班都有開著佢咪唔使上堂

特權呀？
普通學生比人欺凌就冇

即係變成撚左特權階級啦
我係差人個仔呀,你唔畀我扮功課?你信唔信我撳掣吖嗱

仲有50粒過期tg

狗仔會唔會濫用，變左校園大惡霸

同紋落個身話比人聽冇分別

高招

成個震蛋咁

自曝其狗

一陣2個人嘈交，之後一齊㩒警報器就好笑

大力支持做法

唔同你個仔玩都唔撚比咁撚惡
全校一齊杯鳩佢係咪拉哂全校？

邊洗郁手郁腳架，語言暴力+集體杯葛都夠受

啊，一開學就唔見咗銀包，真係唔好彩。
叫左訓導幫我搜晒全部人書包。
點知返到去，原来銀包係屋企

普通防狼器

人哋放學去有得約埋去行街睇戲踢波打機 第二朝返學大大聲圍埋傾尋晚玩得幾開心 而你就一個坐喺度等上堂
唔約你出街唔洗原因架喎

正想講

同比個狗牌狗二代有咩分別

睇黎真係好驚

毅進仔由細打到大
咪覺得欺凌一定係打囉

差佬真係好弱智
比其他人見到，全世界離開佢十米

記住要用呀

納稅人比錢？

浪費公帑

班狗做咩逼同學仔冷暴力自己啲狗仔狗女 禍不及妻兒呀～～～～～

Popo真係神級豬隊友黎架喎

去大灣區讀書囉

真係笑撚咗。冇人同佢玩就攞個鐘出黎call防暴

林鄭，很想要吧？
林鄭的夢中：「
黃之峰，消失啦！
周庭，消失啦！
陳浩天，消失啦！
岑子杰，消失啦！
鄭松泰，消失啦！
區諾軒，消失啦！
譚文豪，消失啦！
許銳宇，消失啦！
林朗彥，消失啦！

」

圖我用咗新版，條link嘅片係保全叔版，請安心食用

未欺凌先自貶

杯葛、唔睬狗仔狗女
就會被指欺凌
有警察老師跟進
特權到一個點

現實版天龍人

今日和理非 大家要安全回家
十一送大禮

好啊, 底都唔使起

女教師小心被狗仔欺凌，非禮，強姦，交保護費

直接送晒去新屋領讀咪算囉搞咁撚多野做乜春

咁完全唔好理戴警報器嘅人啦

守護學生妹行動

一開學啲狗仔會似住自己有特權，四圍去搞啲女同學

咁唯有敬鬼神而遠之

上堂果陣幫佢拉開個警報器
神憎鬼厭

欺凌唔一定要打嘅， 成樽膠水倒都落書包 一樣得

一個警報器
千軍萬馬來相見
ps老師要三十九分鐘先到

自我杯葛

麻包袋，你點開警報器

會唔會有女同學拎防狼器扮？

嘩，唔知啲犬兒會唔會用呢舊威脅啲女同學呢？學佢犬父

咁樣其實細思極恐，即係其他學生既欺凌政府就wfc，而警察囝囡就立即跳過老師社工直接由警察處理，連政府都直接承認警察係特權階級，高過其他番一等。

標奇立異 犯校規

「猶太星（德語：Judenstern）俗稱「黃星」，是在納粹德國統治期間，在納粹影響下的歐洲國家內的猶太人被逼戴上的識別標記。」
(From Wikipedia)

多啦A夢獨裁按鈕

啱架啦
俾啲白色恐怖佢
每日返學都驚

呢個就係你童年啦

真智將, 知唔知細路最鐘意玩乜? 就係拉開你個警報器, 等全校都望住你, 玩得兩次, 自己乜野面都冇啦. 小朋友最驚就係同輩點睇佢, 你叫佢拉警報器?

屌！用邊個d錢買？！

數碼暴龍機

帶埋防狼器丫......笨

一腳踩爆

支持，記得掛出嚟
咁一定可以減少欺凌事件

本身唔講根本冇人知

呼籲不要同狗仔女做朋友，好危險

有記認
夠方便
ＴＨＡＮＫＳ

有記認 夠方便
ＴＨＡＮＫＳ

狗仔女 識別器
good job

你daddy係警察

唔同你玩
唔同你講野
唔請你食野
全部同學仔黎我屋企玩 但冇你份喎

記得掛喺書包喎

唔好收埋係書包咁難拎
直頭掛哂出黎啦

唔同佢講野洗唔洗㩒？冇人同佢一組洗唔洗㩒？

冇做功課記得幫佢㩒掣

特權階層
咁其他小朋友俾人蝦咁點
又唔派一個俾佢地

起底都慳返

羅把實彈槍返學好無

唔好行近狗仔狗女

咁ON9,仲快搵到

世界級公關

仲以為一襟有個差佬彈出嚟，咁叫救命都得啦

屠魔令

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

ok 開學搜書包就知邊隻係狗仔狗女

無人會再同佢地講嘢

label佢地

咁低能

終於可以分辨到啦~~支持支持

一搵到就代表撐警
班狗擺明利用細路去加速學校戰線 多謝都黎唔切
提議果隻狗一定係冇仔女先會咁做

佢地係咪唔知有語言暴力呢樣野架

警察做多啲呢類小動作呀！等狗仔狗女日日心驚膽戰咁返學
無身體受傷都有心靈受傷

ho lun

最多咪唔郁你
但係都唔同你玩唔同你講野
明杯你吹咩
仲要拎住個狗牌認證比人知你係狗仔女
係咪弱撚智

今次真係報仇既大好時機

小朋友實曬命

直接話埋俾人聽
諗嗰個人有冇腦

政府強行標籤警察子女，居心何在？ 差佬們，你地以為打份工，到頭黎上面收左order 都係推你地d 仔女死！ 集體撐市民，做返香港人好過喇！

諗個嗰人其實係咪內鬼嚟

屌比把槍佢帶番學算啦

有特權之後，利用狗仔狗女身分凌其他普通人。 老師又會買佢哋怕，究竟狗係咪大撚哂，係咪有特權？

最好係咁，唔洗咁難搵邊個係。拿，我地拒絕暴力架。應該係政見唔同無野傾咁解。

...

原本仲要估估下搵證據，宜家唔洗估啦直頭有證據送到眼前

Thank you
依家唔洗問都知啦

On9自爆自己係狗仔狗女

第一次咁支持popo做法

話唔見電話要搜書包

其實警察子女係咪有特權

本來可能唔知 掛左係到即刻知

自備噹噹

應該每個黑警子女都可以帶槍返學

狗仔狗女spotter
邊嗰諗啲咁天才嘅方法

言語欺凌通常仲勁過身體欺凌。唔同俾人講嗰陣拉警報器咩？

欺凌可以點判？

吖呀好驚呀有狗仔呀
唔好同佢地講咁多嘢呀
好驚講錯畀佢老豆老母拉返去打同老強呀

本來唔熟嗰啲都唔知邊個係狗仔狗女
依家咁響法全校都知

特權階層等畀人杯

咁麻煩
直接比支槍佢地算啦屌

唔好同佢地傾計，會篤你灰。

離開六尺。

係！屌！

睇標題以為係會連去警署
點知係就咁響傻的嗎

中學巴打們識做啦

建議所有學生開學第一日就話唔見野,全班搜身

課咗thx

救命點解佢地咁醒

老實講如果有學生真係用左
就算之後冇人欺凌佢都應該會柒到畢業

等住成個中學生涯做透明人啦

屌，如果佢地真係無腦嫁

終點都是毅進 ok la

痴撚線

嚇走d同學仔仲邊有人肯同佢地做朋友
扮撐警嘅人咩居心

吾 = 我

原來我知道，而家知道了？

1999

BAND 3,班白衫想咪比佢地入囉

推比媽媽們大手購入防狼器
男仔都有機會被性騷擾架

一定要大聲嗌唔好

買個防狼器幫手嗌

以前我嗰代
啲同學個老豆老母係黑底
先唔會同佢玩得罪佢
同學係黑底嘅話
佢地喺學校幫佢睇下水
而家要防啲揸撚住個警報器嘅狗仔女
仲有唔鍾意你就屈鳩你欺凌我都得啦

冇人同佢講嘢
冇人同佢玩
都㩒制啊？

長響會點

搞撚笑 本身話有校園欺凌嘅時候 就個撚個無哂膊頭 就咁講句我地唔支持就算鳩數 而家話要杯鳩啲警仔警女 就衝撚哂出嚟話要保護孩子

大衛之星

平安鐘咁

多謝哂

間間派一個防暴守門口囉d毅進仔真係弱智黎

使鬼郁手咩 掛住舊嘢即刻杯你啦 呢啲mental abuse仲死得人多

香港政府推動校園欺凌

狗智商係低啲

狗仔女牌

同係自己心口掛牌仔話俾人知我老豆老豆係狗冇分別

屌佢哋真係冇腦㗎喎

真係好撚蠢

響完會點？

好on9狗戴噹噹咁既樣
到時系人都認得出

哩d真係想像下都有壓力

一定有用啦

陀炮返學啦笨

同帶狗鏈一樣道理

cls

笑撚死 根本有都唔會用😂

唔通你喺更衣室換衫嗰陣會拎住咩
偏偏更衣室入面又唔會有CCTV

咁冷暴力幾時㩒

佢地拎黎威迫性侵犯女同學點算？

咁精神上既欺凌你又點防呢？

愈搞愈多野

唔比我屌就話比爸爸知話你欺凌我 射盲你隻眼

睇怕最尾都係搞著個老師 留名睇老師罷工

保得你一次 保唔到第次

毅進仔

本來仲煩緊點知邊個係
而家唔駛煩了

蠢到呢……

請到欺凌一定係要出手咁

可想而知到底教育局班on9諗野有幾on9
咁既屎橋都諗得出

日日精神攻擊

你再恰我嘅話，我叫爸爸請你食真子彈

自爆正

Yes 其實咁樣精神上攻擊更有效
屌你老母死黑警 禍必及犬兒

點會 成班唔理佢咪得

人口普查個陣都話無撚用
利申 做唐七case

會響？會唔會攻擊性武器嚟嫁

又嚟豬隊友，本身無人知，而家個個知

得個響字 有撚用咩

玩SM?

Dklm又嘥我地納稅人既錢
你俾舊咁既野d狗仔狗女,學校入面咪無朋友lor

去大灣區讀書咪得

本身得四個人推撞，一響就全級衝去一齊打

請支持國難五金西環店

自爆鐘

lol

大家買過比自己仔女
日日响學校亂9咁拉
之後學校就ban 9呢舊野

本身身上乜都無 唔認老豆老母做狗就無問題
家陣比老母老豆迫住帶個鐘係身
因間比人周到 自己奶野不特止, 恨死老豆老母

安全回家！
九月一一齊入機場！

欺凌除左肉體接觸外，仲有好多玩法，你地唔係唔記得嘛?

on9仔啊
真正嘅校園欺凌往往唔係肉體傷害

驚咪唔好返學囉

如果以前冇同班同學仔曬過命隻狗公係差佬 撚有人知你老豆係死差佬咩
同學知即係你自己隻狗仔以前成日曬命啦

會唔會俾人笑

校園欺凌原來得出手依招
我第一次見人咁撚醒目

塞落狗仔屎眼/狗女個闣開著佢

可能派左電槍唔同你講

正常唔自爆都唔會知你地老豆老母係狗
帶左就等於自爆

靜靜雞幫佢係咁按

連起底既功夫都可以慳返

如果同學之間互玩搜書包咪不得了

但係無腦都做到咁高薪的官呢。 真係唔公平了。

遲啲又要學校迫啲學生要同狗仔狗女做朋友 開生日party
否則操行D

平安鐘嘅概念

CID 查小學學生

你班撚屌係到推個濕鳩防狼器 都唔敢出黎行街買野

你爸爸已經比共產黨捉左去被殉職啦仲望
開唔開心先

不如開 幼稚阮 小學 中學 大學 專比popo仔女讀
畢業後做popo 同popo結婚 退休
成世自己友圍爐就唔怕被bully啦

唔好禁著佢塞狗耳仔呀

笑撚死我，自爆自己係狗仔

本來唔想杯葛你，都被你此地無銀攪你

究竟有無用個腦?
成日做d無腦既事 完全表現到高分低能

特權階級
幾個月前幾單欺凌就唔做野

支持